{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000177",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 우아동 릴렉스호텔 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックイン時間は22:00で、チェックアウト時間は13:00です。 - 特殊客室を除くすべての客室は2名入室基準であり、追加人数は1名当たり追加料金が発生します。 - 払い戻し及びキャンセルは規定によって異なる場合があります。 - チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 - 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 - 未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否になった場合はキャンセル及び払い戻しができません。 - 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求され、未持参の場合は入室をお断りする場合があり、キャンセルの場合は払い戻しできません。 - 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 - 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能です。 - 客室の物品破損及び盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 - 全客室はネットフリックスおよびその他OTT視聴が可能で、最高級仕様のゲーミングPCが完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数は何名ですか？",
            "answer": "特殊客室を除くすべての客室は2名入室基準です。"
        },
        {
            "question": "追加人数はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は1名当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルは規定によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えた場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否になった場合はキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求され、未持参の場合は入室をお断りする場合があり、キャンセルの場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合の対応はありますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の物品破損や盗難の場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室の物品破損及び盗難時に刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "全客室はネットフリックスおよびその他OTT視聴が可能で、最高級仕様のゲーミングPCが完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 506
    }
}